肛交舒服嗎？初試肛交不建議後入式？肛交前有甚麼需要準備？打破7個初次肛交迷思

做愛真的是一門易學難精的事情，到老的一日都會有不同地方和姿勢去發掘，而這次就同大家探討一下這個有點禁忌的後花園，即是肛交。大家可能對肛交「污糟」、「男同性戀者才做的事」，這次就大家破一下這些迷思了！

其實是否只有男與男發生性行為才會肛交呢？根據美國2010年的調查，數據發現有51％的男性和43％的女性曾參與過舔肛、肛門指交或使用肛門性玩具至少一次。

但其實男性比起女性，在肛交時可以獲得更大的快感！因為男性的前列線與肛門是比較相近的，所以刺激前列腺可以產生「更強」的性高潮，而且可以刺激前列腺可以加速陰莖充血，可以令到陰莖變得更加大！如果你是接受度比較高的男性，可以讓女伴探索一下你的肛門。

女性的G點並不靠近肛門，所以對肛交比較無感，但因為肛門和直腸的神經末梢相對較為密集，所以都會出現愉悅的感覺，但對於女性來說，難以只透過肛交來獲得高潮，可以同時刺激陰蒂來達致更高階的高潮。

有人以為肛交不會導致懷孕，所以就不用戴安全套了。這是大大的誤解，安全套除了避孕，另一個最大用處是防止性病，因為肛交即使清洗乾淨，仍有可能存在性病毒或是大腸桿菌，若無套性交也有機會感染性病，而且更可以在肛交和陰道交交替時，不用停下來！

去了大家最關心的議題了？肛門是用來排泄的地方，那肛交是否令陰莖沾滿大便呢？當確有這個風險，所以肛交前的灌腸是非常重要。其實灌腸沒有大家相像中困難。大家可以將蓮蓬頭拆下，利用蓮蓬頭水管，距離肛門1-2cm噴溫水，而你的姿勢就像踎廁一樣，然後張開屁眼，把水沖進肛門2-3秒，然後重複做3-4次，直至水變得乾淨就可以了。

肛交一定要有潤滑劑！

首次去嘗試肛交，一定有一個放鬆的心情和放鬆的環境，因為如果有一點兒繃緊，你的括約肌都不會張開的。首先要有充足的前戲令到另一半的情緒放鬆，然後一定要用潤滑劑！因為肛門不像陰道，不會分泌愛液，所以將潤滑液塗滿手指，先嘗試將一隻手指輕撫一下菊花周圍，然後慢慢放進肛門中，如果有甚麼不快的情緒，就要立即停止。

肛交姿勢只是狗仔式？

如果說到肛交姿勢，大家可能即時想到狗仔式，但初嘗試的伴侶絕對不建議使用狗仔式，因為被插入的一方完全處於被動的一方，男士容易為了自己的快感而加速，女性亦難以停些，容易出現意外！

Tldr

冇所謂，你損失。

我睇曬

拉

樓主推廣安全性行為都拉？

配乜撚樣基圖呢屌你老母？

咁多字冇圖好悶

咁咪成個浴缸都係屎水？！

可以洗，好過掂到屎

仆街中伏

怕痛 又驚之後好難忍屎
唔敢試

肯撚定係紅巴post

樓主係屌人果個定被屌果個

就算唔肛交，用玩具「攻擊」 G 點都會好爽，一插入去 d 白色液體係咁流出嚟，再繼續抽插就會射，最後就難以回頭

睇到扯左

入完水，d水會hold左，之後去廁所痾

要入幾多水

驚俾人屌到鬆哂

想試

利申：直男